尖沙咀有咩真心好食嘅拉麵

我知道香港嘅拉麵永遠同日本嗰啲冇得比 但係尖沙咀邊度有好食嘅拉麵 今晚就去

武士幾好

btw香港拉麵同日本冇得冇個邏輯邊到嚟?

連登仔

豚王，尖東有沾麵